1月遊峨眉 疑為精舍爆疫源頭 男住持佛堂釋病毒

【本報訊】本港昨新增四宗確診感染武漢肺炎個案，累計增至105宗，其中兩宗個案來自北角福慧精舍的佛堂群組，包括43歲佛堂男住持（第102宗），及早前確診居於紅山半島佛堂女善信的57歲外傭（第103宗），兩人均無病徵，該群組至今有18宗確診。據悉，該佛堂男住持1月農曆新年前，曾先後到訪內地廈門及四川峨眉山。有感染及傳染病醫生指，若該患者血清只驗出抗體免疫球蛋白G（IgG），即可能是很早期感染，不排除是佛堂群組感染源頭。
記者：謝明明 陳沛冰 于健民

貧僧法號釋病毒，阿彌陀佛🙏

釋毒尊

幾時中醫都會染病

方仗你點睇今次精役

釋毒多🙏